有無人3到4月會去捷克

會去布拉格，之後無plan任何野
睇下有無人呢段期間都會去可以一齊玩

你幾時去